「搞撚錯」鬧黑社會做乜

你地明唔明黑社會係點架？

黑社會，唔係問對方係邊支旗（邊個幫派），係襯對方未撻朵之前就出手呀！